夾 Spotify -1

Full, thanks